如懷疑別愛我

我自己可跟我 高飛遠走悲歌
還猶豫別信我 有夢想中一個
新烏托邦 種滿了花朵
大門並沒上鎖 卻為何
像無人聽見我 觸摸我
熱情若沒有結果 有一刻花火

柏豪

柏豪做戲咁好睇都無人講